一人一個狗公現形嘅經歷

以前細個有個同學扮晒gay咁樣埋女仔堆 同啲女仔好熟咁 之後舊登有個唔知咩宇宙漿嘅裸照po 要facebook讚好先有得睇到內文 之後我就cap咗張圖

但一直都唔夠膽踢爆個仆街乸型肥閪 驚比佢蝦多幾錢重